[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/111272944", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269364469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269364469/answer/698947081", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u773c\u770b\u7740\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u300c\u5411\u5947\u602a\u7684\u5730\u65b9\u53d1\u5c55\u8fc7\u53bb\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21034809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21034809/answer/698951164", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u8273\u7684\u9b54\u672f\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297300065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297300065/answer/695272391", "content": "\n\u5728\u4e1c\u5317\u5403\u996d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316308620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316308620/answer/681409173", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u53e3\u7d05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/693423593", "content": "\n\u4e2d\u6587\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/693032213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21057553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21057553/answer/649728901", "content": "\n\u6709\u5976\u9999\u5473\u7684\u9999\u6c34\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274305334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274305334/answer/698333629", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u5e74\u502a\u5149\u5357\u5728\u4e0e\u67f3\u4f20\u5fd7\u7684\u6597\u4e89\u53d6\u5f97\u80dc\u5229\uff0c\u4eca\u5929\u7684\u4e2d\u56fd\u82af\u7247\u4f1a\u662f\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314337320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314337320/answer/690420422", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u4e0d\u81ea\u4fe1\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319085474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319085474/answer/700874219", "content": "\n\u90fd\u529d\u9000\u6750\u6599\uff0c\u90a3\u4e2d\u56fd\u7684\u6750\u6599\u8fd8\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321561292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321561292/answer/699435708", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7761\u524d\u5c0f\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323953617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323953617/answer/692558940", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fc3\u6f6e\u6f8e\u6e43\u7684\u60c5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315724056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315724056/answer/675980509", "content": "\n\u82f1\u8bed\u4e13\u4e1a\u7684\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u600e\u6837\u8bb2\u8bed\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47430179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47430179/answer/700377171", "content": "\n\u5f20\u7231\u73b2\u3001\u4e25\u6b4c\u82d3\u3001\u674e\u78a7\u534e\uff0c\u4e09\u4f4d\u5973\u4f5c\u5bb6\uff0c\u8c01\u5728\u6587\u5b66\u827a\u672f\u65b9\u9762\u7684\u6210\u5c31\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315057133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315057133/answer/693784683", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5728\u8fd8\u770b\u597d\u6e38\u620f\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57146137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57146137/answer/699416919", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u7684\u6743\u8c0b\u4e0e\u903b\u8f91\u6c34\u5e73\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc7\u4e86\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321116141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321116141/answer/701035773", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u771f\u5b9e\u7248\u672c\u7684\u7d20\u5a9b\u53d1\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23694270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23694270/answer/700046740", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bfc\u6f14\uff0c\u5982\u4f55\u5f15\u5bfc\u6f14\u5458\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276102238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276102238/answer/700276447", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80e1\u6b4c\u7684\u4eba\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326429999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326429999/answer/697581751", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u660c\u7ea2\u8c37\u6ee9\u5973\u5b69\u5b50\u5927\u8857\u4e0a\u88ab\u964c\u751f\u4eba\u6740\u5bb3\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699370347", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/699738827", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/700166148", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321347096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321347096/answer/696317343", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u65f6\u4f60\u4eec\u90fd\u4f1a\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307000326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307000326/answer/694242798", "content": "\n\u745e\u5e78\u5496\u5561\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u96be\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64026921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64026921/answer/699010517", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u62d2\u7edd\u88c5\u4fee\u516c\u53f8\u7684\u5957\u8def?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/698002747", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/629566007", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314166850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314166850/answer/643976058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u683c\u8c03\u7684\u514d\u8d39\u7d20\u6750\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20545734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20545734/answer/607906988", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\u63d0\u9ad8\u9ad8\u8003\u4f5c\u6587\u6c34\u5e73\uff1f\u5982\u4f55\u6536\u96c6\u65b0\u9c9c\u7684\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/689441704", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/690909709", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/667634782", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676770969", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321688538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321688538/answer/666019329", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5728\u71ac\u591c\u540e\u5feb\u901f\u6062\u590d\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310939116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310939116/answer/680563849", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d59\u6c5f\u9ad8\u4e2d\u82f1\u8bed\u4f5c\u6587\u5e94\u7528\u6587\u5199\u4f5c\u603b\u662f\u559c\u6b22\u7528\u674e\u534e\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65979832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65979832/answer/675688683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u8ba4\u4e3a\u4e70\u4fdd\u65f6\u6377 Macan \u662f\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/619721582", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290543744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290543744/answer/623162062", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u9762\u8bd5\u5f88\u591a\u6b21\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25527772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25527772/answer/668499470", "content": "\n\u5f00\u5976\u8336\u5e97\u8d5a\u94b1\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313160368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313160368/answer/693044524", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u7a7a\u59d0\u505a\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282063062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282063062/answer/655363384", "content": "\n\u76f8\u4fe1\u524d\u4e16\u4eca\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266555920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266555920/answer/666234155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u65f6\u5019\u68a6\u5bd0\u4ee5\u6c42\u7684\u6e38\u620f\u673a\uff0c\u957f\u5927\u540e\u4e70\u4e86\u5374\u65e0\u6cd5\u575a\u6301\u73a9\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/658751307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36961826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36961826/answer/659446193", "content": "\n\u4f60\u8003\u9a7e\u7167\u65f6\u6709\u96be\u5fd8\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452698/answer/672296874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313089634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313089634/answer/604744363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d1b\u9633\u6b63\u5728\u91cd\u5efa\u7684\u968b\u5510\u5e94\u5929\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343188/answer/637368755", "content": "\n\u4ece\u4e8b\u91d1\u878d\u884c\u4e1a\u4ee5\u6765\uff0c\u4f60\u6240\u9047\u5230\u7684\u6700\u8270\u96be\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29016679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29016679/answer/698285890", "content": "\n\u534e\u4e3a\u5728\u6b27\u6d32\u771f\u6709\u8fd9\u4e48\u706b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311050949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311050949/answer/629324232", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u9996\u8bd7\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u674e\u767d\u662f\u795e\u4ed9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309141897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309141897/answer/655072579", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\uff0c\u600e\u6837\u7b97\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271211223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271211223/answer/692637256", "content": "\n\u65af\u5927\u6797\u683c\u52d2\u6218\u5f79\u4e2d\u5fb7\u519b\u635f\u5931\u4e0d\u8fc730\u51e0\u4e07\uff0c\u4e3a\u4f55\u5374\u662f\u4e8c\u6218\u8f6c\u6298\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30316095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30316095/answer/606458965", "content": "\n\u8003\u516c\u52a1\u5458\u8981\u600e\u4e48\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39837835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39837835/answer/661635865", "content": "\n\u96c5\u601d\u53e3\u8bed\u600e\u4e48\u83b7\u5f97\u8003\u5b98\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28340072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28340072/answer/698959928", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272407046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272407046/answer/571377675", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u5fd8\u8bb0\u524d\u7537\u53cb\u7684\uff0c\u7528\u4e86\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/664844930", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301505366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301505366/answer/693964286", "content": "\n\u8da3\u6b65\u8fd9\u4e2aapp\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u50cf\u4f20\u9500\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321402776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321402776/answer/661593094", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50 \uff0c\u4e0d\u8a00\u60c5\uff0c\u800c\u60c5\u81ea\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/696797555", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/698659223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/671751616", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29995649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29995649/answer/639173781", "content": "\n\u5982\u4f55\u753b\u51fa\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u5e72\u51c0\uff0c\u5f88\u9ad8\u7ea7\uff0c\u4e0d\u52a3\u8d28\u7684\u5986\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/689815586", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/691533562", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325648700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325648700/answer/701533777", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5c06\u5c4f\u5e55\u53d1\u6325\u6781\u81f4\u7684\u58c1\u7eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27145069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27145069/answer/672914885", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u4eec\u5e73\u65f6\u90fd\u559c\u6b22\u901b\u4ec0\u4e48\u8bba\u575b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31044894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31044894/answer/549432901", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u4e0a\u81ea\u5b66\u8bfe\u7a0b\u7684\u597d\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324737835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324737835/answer/701962727", "content": "\n\u6211\u56fd\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\u6768\u632f\u5b81\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325487451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325487451/answer/701012113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f50\u5934\u91cc\u7684\u98df\u7269\u8981\u6ce1\u5728\u6c34\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324881700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324881700/answer/688691339", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u989c\u503c\u9ad8\u5bb6\u4e16\u597d\u4f46\u547d\u8fd0\u60b2\u60e8\u7684\u4f20\u5947\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327207638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327207638/answer/701367590", "content": "\n\u731b\u9f99 118:109 \u529b\u514b\u52c7\u58eb\u62ff\u4e0b\u603b\u51b3\u8d5b\u9996\u80dc\uff0c\u897f\u4e9a\u5361\u59c6 32 \u5206\u5e93\u91cc 34 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323431725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323431725/answer/695916928", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u6050\u6016\uff0c\u542c\u4e86\u80cc\u540e\u51c9\u98d5\u98d5\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288806462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288806462/answer/695007645", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\u7528\u6765\u5199\u4f5c\u6587\u767e\u7528\u4e0d\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326607222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326607222/answer/698076133", "content": "\n\u5bf9\u5b69\u5b50\u6765\u8bf4\u5988\u5988\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\u7a76\u7adf\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58604214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58604214/answer/686956916", "content": "\n\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326361061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326361061/answer/696790449", "content": "\n\u5b59\u5c0f\u679c\u4e8b\u4ef6\u540e\u7eed\u600e\u4e48\u5904\u7406\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u6ca1\u6709\u4e0b\u6587\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/611179535", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/695431338", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20497016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20497016/answer/694225569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u78ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301551256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301551256/answer/686388923", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u8d5a\u94b1\u7684\u526f\u4e1a\u53ef\u4ee5\u505a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322024498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322024498/answer/692312139", "content": "\n\u521a\u5728\u70ed\u641c\u4e0a\u770b\u5230\u5927\u9f84\u5269\u5973\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u90a3\u4e48\u95ee\u9898\u6765\u4e86\uff0c\u5c0f\u9f84\u5973\u9752\u5e74\u5982\u4f55\u5728\u53d8\u6210\u5269\u5973\u524d\u627e\u5230\u5408\u9002\u7684\u7537\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45730992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45730992/answer/605450043", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31623472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31623472/answer/691512912", "content": "\n\u600e\u4e48\u6709\u6548\u5730\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/588662328", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305792030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305792030/answer/594015379", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5b66\u4e60\u5f88\u96be\u5b66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/652342999", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305808724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305808724/answer/674393335", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u770b\u8fd8\u5199\u5f97\u597d\u7684\u53e4\u4ee3\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298523503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298523503/answer/609041536", "content": "\n\u5927\u5b66\u6709\u5fc5\u8981\u5f88\u52aa\u529b\u5730\u5b66\u4e60\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323293437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323293437/answer/678536242", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9999\u6e2f\u5730\u94c1\u4e0d\u7528\u5b89\u68c0\uff0c\u5185\u5730\u5929\u5929\u8bf4\u4e8f\u635f\u8fd8\u8981\u8bbe\u7f6e\u90a3\u4e48\u591a\u5b89\u68c0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298933804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298933804/answer/675293377", "content": "\n\u5f53\u4eca\u72ec\u7acb\u5973\u6027\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u88ab\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u5f53\u505a\u97ed\u83dc\u6536\u5272?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21252929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21252929/answer/575320936", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec3\u4e60\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/681778100", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54902387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54902387/answer/668450419", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e9b\u53ef\u4ee5\u7528\u5728\u4e2d\u8003\u4f5c\u6587\u4e2d\uff0c\u5347\u534e\u4e3b\u9898\u77ac\u95f4\u63d0\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52857778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52857778/answer/618191600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21860546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21860546/answer/629410831", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ec3\u597d\u8fd0\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268492741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268492741/answer/652814052", "content": "\n\u5982\u4f55\u770bTVB\u7684\u91d1\u5eb8\u5267\u5927\u90e8\u5206\u6bd4\u5927\u9646\u7ffb\u62cd\u5728\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u9ad8\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/656130306", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322822065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322822065/answer/697623348", "content": "\n\u5c0f\u9f99\u867e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}]